香港人

缺一不可

殺人係要填命既，贊唔贊成？